求幫手

契妹就黎生日，諗唔到送咩俾佢好，各位巴絲有冇咩idea 價錢$1000內

上上上年送左手鏈
上上年送左耳環
上年送左頸鏈